到我地贏左之後，應該點處理所有藍絲？

一定要清算 抄佢老母家
唔好啦 唔做共產黨做嘅野

驅逐出境 送返大灣區擁抱大中華

引導上大陸，取消香港居民身份

起碼打人個班要坐監

理想就梗係送哂佢地去教育營
現實如果香港真係贏到,班藍屍會自動投誠

唔撚好做共產黨

藍絲繼續做藍絲，只係個主人換左，一樣做奴隸。

填海

共享大灣區榮耀

一個社會總需要底層 有人做開咪繼續

點為之贏

到時佢地會變黃
一班冇腰骨嘅生物
同埋真係贏先算

送佢返大灣區

送中

我哋送佢去教育營咁我哋係咪納粹同共產黨？
On9

講下笑啫

取消退休警 長俸
對IANG港漂徴收支那稅

每日1500強制輸送返上去 抽籤形式

贏咗先ff啦
拉

全部取消香港身份證
改發中華人民共和國身份證
求仁得仁